其實吳重儀比起郭偉建更加惡劣

佢擺明係用哂偏見黎做事實裁決，都唔講佢點樣用錯哂法律原則，佢而家擺明你未就去上訴，反正我就判撚左你，時間又好錢又好你死你事，反正佢9判係無任何後果，成個刑事司法制度都係腐敗到一個極點。

啱

仆街在外國重當呢個係一国兩制下嘅香港法庭判決

各有千秋，舐法唔同都係舐。

一個就9up讚賞 但都仲判左幾個月
一個就直頭唔洗根據事實判 仲將一個清白既人定罪

郭偉健係判岩案但判詞投入左個人意見
依條垃圾直頭用個人感情凌駕司法原則
無限接近公職人員行為失當

一個偏幫藍絲，一個迫害手足
調返轉審應該有相同判決

tui

真

pish

呢樣真，上一單有罪無罪好清楚，係結案同刑期有問
呢單直頭錯曬

直頭係冇logic

冇人推？！

P

冇分別，都係唔合格法官
一個加入個人主觀感情同政治立場
一個就打錯工，以為自己係醫生

所有考生答案不一，證明考試有效評估學生能力，全部攞A

今日已經寄信去金鐘

唔洗比較
一樣咁撚仆街

send 左email

試過一樣受理